
                      No sé si es por el tipo de cine que a mí me gusta, que no se parece en nada a Kick-Ass, pero esta pelicula me dejó muy indiferente al principio. Si bien es cierto que la interpretación de todos los actores es buena y las situaciones de humor son verdaderamente originales y están bien resueltas, estos elementos no consiguen que la película sea nada original ni realmente trascendente, que es lo que pretenden hacernos creer director y guionista.
Cuando vi el tréiler quizá me esperaba otra cosa y, al final de la pelicula, se me quedó un poco cara de tonto al no haberla digerido bien. Pero he decir a su favor que sí es cierto que me quedó con cara de tonto queriendo que continuara la pelicula. Es divertida y por algunos instantes me recordó un poco a Tarantino. Recomendable, pero no demasiado.
        
            